香港獨立媒體 改名做 獨立媒體

違反郭安大發

咁驚？

有撚分別，真係咁驚就改走獨立兩隻字啦

單獨媒體

淆撚到你呢

即刻unlike先
self censorship

應該改做 香港不獨立媒體

你唔驚咁你宜家開返個page 囉

得翻香港獨立電影節同香港獨立音樂會可以講

到時就話點解唔係中國香港媒體㗎喇

房屋署獨立審查組係咪都要改名

唔贊成自我審查又唔代表
要衝出嚟開個page 大叫香港獨立既
只係覺得獨媒做左咁多年，一向都係呢個名
大家都知個意思唔係香港獨立
有冇需要驚到自閹埋自己個名姐

香港毒男 唯一出路

有咩事比人拉果個唔係你 緊係口爽

咁又縮明明之前個編輯係法庭理直氣壯解釋個名嘅由來 得啖笑

自我審查
係咪藍絲來㗎

遲下同蘇惠德慢慢解釋囉

又要收黃圈錢食人血饅頭，
又要自我審查，食相有啲核突
對家未搞自己，自己就縮先，有啲柒

香港獨立媒體（不是港獨）

諗起呢單新聞

同學算唔算慘成condom

唔係告你梗係講得輕鬆

所有字典都要過一過目先出得版

香港滴臘媒體